是咁的，我嘅職業係ptbf

是咁的，我嘅職業係ptbf

如果你有興趣，可以pm我

男人搵ptgf，好多時係因為碌尻寂寞

女人搵ptbf，好多時係因為個心寂寞

點入行

聽人講，男人可以性愛分家

而女人嘅性，多少包含愛

因為男人用眼去愛

而女人用耳去愛

雙眼只睇到美貌同肉體

而耳仔，聽得到另一個心靈嘅聲音

我嘅客人喺旺角地鐵站等我

龐然大物遮住港鐵張地圖

好多人皺眉頭，向佢投射嫌棄嘅目光

我微笑，行過去：「等左好耐呀？」

佢叫波波，今年十七歲

人如其名，似個波，係兩個波

咁嘅身形，我細個喺美國見過

美國大肥閪，兩塊屎忽可以霸兩個巴士位

依種女仔，跳落海會引發海嘯

金巴

halo

又係我 lm

一嚟就3個負皮

多謝你

做乜咁懲罰我

唔洗客氣 快啲出文

波波怕醜，唔係好出聲

佢話自己未拍過拖，唔駛講，我睇得出

「行咯，我地去食野丫。」

我拉佢隻手行

我發現我嘅手掌，圈唔住佢粗壯嘅手腕

即刻打

沿路都係我拖住佢走，佢好被動

佢望一望四周嘅人，揈開我隻手

「好多人望住你⋯⋯」

「我靚仔丫嘛。」我講個笑打圓場

「唔係⋯⋯係因⋯⋯因爲你拖住我⋯⋯」

真實嘅原因，仍然比佢一語道破

波波望住地下

我捧起佢塊肉肉面珠登：「因為佢地羨慕我。」

「吓？」

波波完全唔明我講乜，我繼續講落去

有甜？

咁重口味

「羨慕我有個咁正嘅女朋友囉。」

波波擰轉面唔望我，紅到面哂

「我唔正⋯⋯你唔駛呃我⋯⋯」

我撫摸佢嘅黑色長髮：「你實係，從來無聽過人話你正。」

「你點知架？」

睇得出

邊個會估到你幫人寫完遺書就去做game creator依家連ptbf都做埋
金仔真係好勁

金仔

遲啲搵個正既加甜

因為個題材幾得意，我都有啲野想講
希望透過故事，傳遞到我想講嘅野

你認得我呀

睇下劇情需唔需要

你啲故要瘋狂f5

讀者是咪唔太中意，二話不說負皮

「如果成日聽，又點會成塊面紅到蕃茄仔咁？」

波波仲係唔敢望我，我輕輕托起佢下巴，微微施力，擰佢塊面過嚟

「啲女神日日被人讚好正好索，已經忘記咗，比人讚可愛嗰陣，面紅怕醜嘅感覺。」

「對⋯⋯對唔住，我真係第一次聽⋯⋯你、你真係咁諗？」

我清楚自己嘅職業定位，並無咩咁高尚

我只係個擅長利用甜言蜜語嘅

騙子

yo金仔

yo布丁仔

負皮你出得少

夜深屎忽痕開坑，比次機會吖老細:

留名

「肥婆有兩種。」

我舉起兩隻手指

「一種係瘦咗都咁醜樣嘅，另一種就好似白石茉莉奈，或者苟芸慧嘅類型。前者係朽木不可雕，後者係未完成嘅藝術品。」

波波正面望住我

佢塊面令我諗起半徑二次方乘三點一四

求此圓形陰影部分面積

「咁我⋯⋯係朽木，定係藝術品？」

仲駛問？

你個名 菊花縮左一縮

我正評咗

Live左

正呀

唔係有你一個正評我唔出得咁快架喇

好快

多謝你！平胸無所謂

之前書都買埋既讀者留名支持

第一次你出故可以喺第一頁comment

留名睇新故
本新書係咪就快出？點搵你簽名

咁快live左點算

舊讀者留名 有買舊書+拎簽名
見到"睇得出" 嘰一聲笑咗

又就出新書

係咪又會拍出黎 女演員會係邊個

多謝！

點解咁快比我見到你開新坑

咁我都係第⋯⋯4個故啫～來日方長

好快喺書局會見到，多謝支持！

我點算

lm

咁新書都請多多支持喇～

欣宜唔差
點會又拍

多謝你！

係咪因爲你成日上連登講故台

一百句大話入面混雜一句真話，到底嗰一百句說話係大話定真話？

我知道依個肥妹好缺乏自信

一嚿朽木以為自己係藝術品，叫做自大

一件藝術品以為自己係朽木，就係自卑

平心而論，面對現實，佢要問我，就代表佢根本無辦法認知自己到底係乜

「點解唔相信自己係藝術品呢？」

我地經過燒味舖

波波望住玻璃窗入面，搓搓手指：「因為由細到大，我都只係一嚿叉燒。」

現實咁答都幾有急才

一嚿叉燒 笑咗

臨訓先睇到 聽朝返工睇

其實ptbf gf 都係各取所需姐

見到金仔正皮左先開始睇

咁讚我好咩

笑撚到傻左

你追得好貼

好呀好呀

搞笑得黎又幾有feelsad sad地

先留名再睇文然黎後睇心情比皮

睇下我個故事可唔可以講多啲角度比你知

有種就呢2個角色加甜
利申重口

live左

保留負皮權利懲罰我

多謝你呀！

點都俾個正評先

我好鍾意你 你真係ptbf我可唔可以搵下你

Lm

所以叉燒無謂減肥

救命開始覆唔切 大家做乜咁夜唔訓

有新故 留名
唔知虐唔虐心呢

你收幾錢P/hr

支持你 睇過你寫遺書個故

冷靜啲，以前sad今次未必
好似係

因為我有時差

你本書仲可以係邊買
由舊登話出搵到依家，間間都話無貨

LM支持

可以負皮懲罰我
又可以正皮推文加速，任君選擇

好正

放過我

再live

lm遲啲睇

多謝！！！！

我都中意你

你逼人既

多謝！！

正皮左

多謝

文阿

應該唔虐

正皮

Hi $?

留名 個頭幾好睇

皮已正 留名 希望係甜

皮已正

波波話自己出世開始肥到而家

我估佢應該十七年嚟都無見過自己啲腳趾

「其實，點解你唔試下減肥呢？」

「我依啲係感冒菌入腦下垂，減唔到架。」

「六師弟，比啲信心自己啦，你電架。」

波波呆咗一呆

佢聽唔明，可能因為佢無睇周星馳嘅戲

「所以我⋯⋯同藝術品根本就唔同次元。」

金仔做ptbf我唔介意幫襯
利申人如其名

出過書可唔可以收貴啲

多謝舊讀者支持！！！

咁要睇睇樣先，我包開40000up

我好眼訓

好似幾正, 皮已正

理論上誠品會有
我見過apm有
就出新書，應該舊書又會出翻

訓先啦

留名 正評左

太短唔夠睇 Strong post lm
Part time bf 有性趣

覺得肥妹會忍唔住入去食叉燒

好多謝你！

希慎話你無貨買

一直有追開金仔嘅故，第一次留名支持

出多一篇先，聽日逐個覆翻
好多謝咁快咁多正皮（同負皮）同推post

快啦文阿

瞓先 我會等你的

金仔 皮已正 落力啲呀 唔知會唔會屌肥婆呢

留名再睇文

正皮+留名

加速加速

皮已正

重口味不過皮已正

又有你嘅故睇真係好開心

波波話

自從細個去藝術館之後，就一直都無再去過任何藝術館

「點解？」

佢話，因為細個見到啲雕塑

好羨慕佢地正常嘅身體

亦因爲咁，更討厭自己嘅身體

並唔奢望咩36D22吋小蠻腰嘅完成身材，只係想正正常常，唔駛一個屎忽霸兩個巴士位

無咩事小弟先行告退先

高質故留名

文呢金仔

金仔出故一定要推

咁少

留名 淨係做過cd rom睇遺書估

推

Live

沉默咗一陣，波波唔再望嚿滴緊蜜汁嘅叉燒

「對唔住呀⋯⋯要你陪我⋯⋯」

我收咗錢，你無欠我任何野，點解要道歉呢？

我拖起佢隻手：「可以陪你咁行街，我好開心架，無咩需要道歉。」

波波咬住下唇：「你平時都係咁對其他女仔架？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
fb：

ig：begoldenyung

歡迎新讀者follow同比like支持

告你老味呀

Live 皮已正

新故?
淨係睇過遺書故 鬼故唔敢睇

有無ptgf搵金仔寫遺書

留明 又有高質故睇

我好想知波波跟住會點啊

好想知最後想表達啲咩
留個名，live

金仔
遺書同住個到有唔妥都有睇

留名遲啲睇 太早發現有新故實好快追哂

金仔跟得咁貼既

有睇遺書故 但唔妥追甩左就冇睇返
繼續支持

入左嚟先正評後睇故

男既ok?

lm!

正 有新故

金仔
今個書展會唔會見到你

金sir你個遺書故有無搬過黎？

金仔
上年呢個時間就係追緊遺書故

諗住訓 點知有高汁故睇 lm

見到金仔強勢留名。。。。ammm! 強？邊撚到強

又係個o的窮癈毒傻西見topic就憤青上身

傳啦 , 救得一個得一個。。。。潛意識植入

留名支持

金仔
見過你好難代入到你會咁樣講野

屌！ 我睇左一個屎忽坐兩架巴士

btw, 其實好熱淚！

肥婆留明

留名，希望波波可以好似我個名咁

過多幾日先再出追
一開始左睇故就番唔到轉頭

留完正皮留埋名

ff個畫面係細細粒

哇！金庸兄

公司留個靚名先

開頭係超恐怖
但後面你當睇真情就ok
係感人既

新讀者留名

真ptbf留名😂

金仔有新故

Hello 金仔!
Welcome back

留名先

留名爛巴士

由寫遺書到做ptbf
皮己正

May

望到個名，睇都唔睇就正皮favourite左先

live

lm 期待高質！

留個跟進下事態發展

有金巴有留名

舊讀者留名
第一次係金仔你嘅post留名
好鍾意你d故

金仔轉左口味

見到金仔新故 即刻正皮

又話唔sad..
波波明明就係自己呢個毒撚
又柒又毒冇自信
代入哂喇

見到金仔即刻仆入黎

完全想像到有個靚仔喺地鐵站咁樣同肥婆講嘢, 好有畫面

斤且

正評直線上升 live

大部份肥到成座山咁ge肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢地沖涼ge時候卒唔到。
老泥比頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你地有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出黎，加兩滴美極慢慢品償。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪ge味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身戈下等於做sit up，有遺肥人忠旨。
所以肥婆d腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西ge時候叫佢訓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳d鐵線等佢起雞皮，然後叫佢戈對­火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味係真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶戈時攝攝聲，有3d立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢d先叫人生啊。

啪啪啪戈part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞左入去會感受到溫暖同安全­感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食戈d人，根本就係未夠班，自以為是ge表現。你比食女界ge­高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一黎佢唔想笑勁你問無聊野，二黎佢­已經諗緊點班支美極返黎。

沉默咗一陣，波波唔再望嚿滴緊蜜汁嘅叉燒

「對唔住呀⋯⋯要你陪我⋯⋯」

我收咗錢，你無欠我任何野，點解要道歉呢？

我拖起佢隻手：「可以陪你咁行街，我好開心架，無咩需要道歉。」

波波咬住下唇：「你平時都係咁對其他女仔架？」

哇屌 睇頭幾頁已經毛管動
不過我鐘意

見到句白石茉莉奈即刻正評
睇落又幾好睇 加油

same here

咁快就live咗

pmed

重甜thx

其實近代嘅雕塑都唔係展示S身形或者完美體態
肥嘅反而多
所以波波可以儘管去睇

屌好好笑

朽木同藝術品果句點諗，好正

波波個樣係我腦入面浮現左出黎

Live撚左
屌，我返工既動力呀
出文丫大佬

點解我會幻想到catgirl係波波

其實我都係

留名

推推推

Live咗

講完，佢好似想逃避答案咁移開視線

但見到旁邊嘅路人望住我地兩個，佢好快又耷低翻個頭

波波呀波波，介意外人視線嘅，從來只有你自己

「你想聽真話定大話？」

金仔 加速

推 出快少少

好撚重口

加速 加速

我帶住佢離開燒味舖範圍，廢事叉燒相視不相聞

「邊個會hurt啲呀？講hurt啲嗰個⋯⋯」

我錫一錫佢塊面

我嘅嘴唇，一早已經習慣咗陌生嘅皮膚，同陌生嘅嘴唇

但陌生嘅脂肪，真係第一次

小小咁睇好頂引
陌生既脂肪

你一黎就咁可唔可以遲d加個正d嘅甜中和下

屌

好重口味喎 咁都要甜

加速

陌生嘅脂肪 本身已經重口味 再加甜幻想到個畫面
斤且坐蓮係乜感覺

live咗

出得咁慢

睇呢個故可以學到點樣答女朋友問題

食lunch睇成口飯噴番落個碟到

留個靚名

「第一次⋯⋯比男仔錫⋯⋯」波波呼吸加快

可惜，我已經唔係第一次錫女仔

佢無啦啦揞住自己耳仔

「做咩事？」

佢吸一吸鼻水

「因為我⋯⋯我唔想聽到你嘅答案。」

我摸一摸佢個頭，將佢嘅手移開耳仔

波波隻手，脂肪之間嘅摺痕已經滲滿冷汗

我哄埋佢耳邊：「但我想講你知喎。」

留名睇故

係金仔呀

巴打會唔會害到個女仔進化成岑晉晴

波波會唔會減肥變靚女架

屌 live左

有冇美極肥婆潮文

我到底睇緊乜野

食飯時間係時候mon post推post喇～
我食完，家下出！

波波合埋眼

「嚟啦⋯⋯我、我準備好受傷架喇。」

既然佢自己合埋眼，都慳翻我嘅功夫

我錫咗埋去

我發現，也許大家的體型不同

但寂寞的嘴唇，都是一樣的

「嘩屌咁撚重口嘅條仔。」

聽到旁人嘅冷言冷語，波波即刻擘大眼，回到現實

佢推開咗我

我差啲打橫飛過彌敦道

我想睇打橫飛過彌敦道

形容得好生動好撚好笑

+1

打橫飛過彌敦道

好彩撞到啱啱出聲個男仔

再撞跌埋佢女朋友

然後三個人碌咗幾個圈，先喺行人路邊停低

「呀！對、對唔住呀！！！」波波踏步跑過嚟

路人好似摩西面前嘅洪海左右開弓

那天，我知道了

原來旺角，是會地震的

屌 笑撚死😂

記唔記得做金庸的穿山甲
Btw 十卜

好想知收左幾多錢

記得

旺角地震

呢句不得了

東京喰種話

所謂半死，就係全身206塊骨頭，斷一半

石田老師，係咪都比肥婆推過一次呢？

「你⋯⋯你點呀？」

我企翻起身，望一望嗰對訓喺地下，嘔白泡嘅情侶

「佢地傷啲，食哂我啲力。」

「對、對唔住呀，我無心架。」

我知

有心的話，我已經飛咗去油麻地

做乜鳩

嗚啊好賤啊 正啊！

Dllm 我睇緊啲咩 好正

我幫兩位無辜百姓叫咗白車之後，就同波波繼續行

佢耷低頭，好似好內疚咁

「無野喎，佢地死唔去嘅。」

我都係死咗一半啫

我拖住佢漫無目的咁行

兜咗一陣，佢就問

「其實，我係咩好乞人憎？」

屌要call白車

笑死我

我係上面post咗

笑死
有睇過巴打你啲故但冇追哂
好鍾意依種寫作風格 仲要短短哋夠哂易睇
今次嘗試追到尾

多謝巴打follow返我 好驚喜

個個都會follow翻，但好多人唔accept我，感到受傷

希望係甜故

但係cat girl有男朋友

肥婆就幫佢寫遺書啦金巴

屌唔慣咁有喜感既sad故

好睇 留名

經常問問題嘅人，只係太無安全感

「我識好多肥婆，有啲相識滿天下，好多朋友，好似肥姐咁。但有啲呢，就犯眾憎嘅，個個篤佢背脊，又無乜真心朋友。」

波波繼續聽

到而家，都淨係我拖住佢隻手

佢一次都無回握過嚟

「你知唔知，佢地嘅分別喺邊度？」

佢擰擰頭

巴打記得我嗎

強帖留名

屌成篇文都好撚賤

舊讀者

「係性格。」

波波好似明又好似唔明咁

「你肥，係無得否認嘅事。但如果你仲要有啲閪性格，就真係好惡頂。」

我摸下佢個頭

「起碼我同你一齊，好舒服。」

我感覺到，佢輕輕回握我嘅手

重要的不是你的體型

而是，你是個怎樣的人

準備好美極未

同佢講得中肯得黎 又搵野哄佢 撚到條肥婆出哂水

live左
第一次睇巴打嘅文 幾過癮
加油

嘩係金仔 留個名先

On

飛到油麻地係乜玩法

笑死我
新讀者留名

「你實係⋯⋯平時都係咁口花花⋯⋯」

「對住你先係咁架咋。」

波波笑出聲，面部嘅肉扭埋一團

發明變臉嘅人，係咪見過肥婆笑呢？

「就算你係呃我，我都開心。」

「無呃你，我只係出嚟之前用油浪過口。我唔講大話架。」

我不說謊，就是我最大的謊言

由旺角飛到油麻地

笑到停唔到

淨係對住你先係咁
平時成日講

陌生嘅脂肪

金仔次次出故都咁高質 留名

神作留名
同隔黎小明ptgf故有得fight

正評留名

好好笑
不過都係留翻個正皮先
預防你加甜

pish

發明變臉嘅人，係咪見過肥婆笑呢 笑左出聲
正評留名

巴打渣ga
有甜先正啊

留名追故

金仔你返黎啦

我喺老麥買咗麥旋風同波波一齊食

「呀～」

我一路餵，佢一路食

佢無發現，我一啖都無食過

於是我特登講：「喂，我一啖都無喎，點補償比我先。」

波波嚇一跳，發現個麥旋風，已化為自己的脂肪

「對、對唔住⋯⋯不知不覺食哂⋯⋯」

我只係餵咗佢三啖

原來三啖，可以食完一個麥旋風

係咪可以申請健力氏世界紀錄大全？

從麥旋風到手至消失，只係一分鐘嘅時間

因為你，我會記得依一分鐘

渣ga

Btw 睇睇下突然覺得波波俾人哄得咁高興 跌返落嚟會好痛

正呀 呢本出書我一定買

正皮數都輸哂
佢個個好好睇

肥芝

金仔啊

我死翻去做畢業論文先

遲啲再po

正皮過800我即刻死翻嚟寫文

追到live

正常更新時間會係今晚，放心

用左兩個字追到live

巴打好可愛 一齊瘋狂做畢業論文好無

你已正評了這討論

屌live左

係地鐵站到行咁啱見到對情侶係咁 忍唔住笑

加重甜

見到金仔先㩒入黎 點知...

金仔呢個故變咗笑故

btw 肥姐相識滿天下而另一種冇人名 我第一時間諗到肥芝

金仔
未睇正皮左先

你個名笑到我

因為你 我會記得呢一分鐘

媽呀 好仆街呀

好賤好搞笑 快啲出po唔該

世界級

live
睇到好有畫面

放翻啲舊故比新讀者吊下癮先

遺書故：

唔妥故：

遺書前傳：

見到個頭立即lm睇

唔想睇成個遺書故可以淨係睇一集

好癲 但好正

見到金仔個名唔理3721留名先

可唔可以加甜

係咁笑

佢出一次街有幾多人要送院治理

你個名

笑咗

屌你金仔,
點解風格可以咁百變
Live咗，推po

lm正評

賤咀到好正

係巴士笑出聲 你個名

好賤，不過好正

香港獨立

樓主，我們到了

金仔 好撚正
我真係笑死

又追到live 睇黎又要儲三個月先一次過睇

金仔依個故寫到好好笑

留個靚名先

肥叉燒波波留名

正皮ed

正皮再正皮

講完呢句都冇死，肥婆人品算唔錯

文？

補償你飲水 來自西 邊的水

個故初頭幾touching 點知後面賤到呢

推啊推啊

多謝 金仔

800正皮喇

正皮
之前因為樂彤睇左遺書套微電影先再睇埋故
係我最愛既三大故之一

舊讀者留名

金仔
我睇過遺言故，有啲唔妥果個睇睇下無睇
想問下有仲咩故可以追番？

利申：皮已正

「我鍾意你同我講對唔住，好好聽。」

波波揞一揞自己個嘴

其實以佢嘅性格，應該都有朋友

「波波，其實你咁可愛，都唔愁無朋友吖。」

「無男朋友囉。」

「我咪你男朋友。」

我幫佢抹去嘴角嘅雪糕

佢塊面好紅

「你又好似個薯茄仔咁喇。」我捏下佢面珠嘅肉

唔洗多謝

遺書前傳？

「我⋯⋯無薯茄仔咁得意⋯⋯」

「你係得意過薯茄仔。」我鬆開佢隻手

嗰一瞬間，佢有少少失望

我伸出手臂

「做咩？」

「補償囉，你摟住我隻手行啦。」

波波猶豫：「唔係咁好⋯⋯我襯你唔起。」

「摟啦。」

唔知呀，見到有咩game creator 但起底又唔見有，可能我理解錯咗
Btw 睇緊遺書前傳同YouTube 段片

你睇哂唔妥就會明

「我驚你隻手斷⋯⋯」

「你食哂我個麥旋風呀，快啲補償比我。」

我搖一搖我隻手臂，示意佢摟

呆咗一陣之後，波波伸出手

「乖。」

佢摟住我手臂

啪一聲

她是對的

頂
啪個下我笑出聲

姊妹好波

「真係斷咗？」

波波即刻想縮手，我另一隻手捉住佢，唔比佢放開

嚇死，原來係我啲啪骨聲，即係啪手指嗰種聲

但啱啱真係有個錯覺，以為手已斷

「無事呀，我地行啦，你有無地方想去？」

其實我平時會叫下客人做豬仔之類，但對住波波，我決定唔咁叫

如果花名是事實，還是不要隨便改

「我想⋯⋯去做下運動。」

我突然縮一縮，心諗：「唔是活塞運動卦？」

身為一個肥婆 ff到個場面 啪一聲 好尷尬

Btw 支持金仔

轉頭睇番

Btw 如果今仔做ptbf 可唔可以搵你

已經追到live，快少少出文

我幻想到比波波騎喺身上，將我肺部嘅空氣壓哂出嚟

我幻想到細佬骨折嘅痛

逝去龜頭如何留～得住？

我不知道～

波波用手喺我面前揮兩揮

「做咩呆咗咁？你唔想？」

我深呼吸一口氣

「行咯。」佢話

好好笑

留定名跟進

我是來留明的~

薯茄？

我頂正奇怪個字有啲唔妥咁，完全認知唔到錯哂
蕃茄蕃茄，唔好意思！

大家可以幫手share下～愈多人睇愈多正皮我出得愈快！

睇到啪一聲個到大笑左出黎
多謝金仔

「其實我由細到大，都好想試下咁樣。」

結果係我諗多咗，波波唔係想同我上床

咁又啱嘅，話哂佢都係第一次拍拖

連比我拖住都驚路人會笑我嘅女仔，點會咁大膽要求性交易

細佬，今晚買蛋糕同你慶祝下

慶祝下唔洗買花拜你

「依個，一直係我⋯⋯我嘅夢想。」

金仔，太正啦
快啲出多啲

留明加速

波波話自己由細到大，都無話想做咩工，或者有咩大志

只有一個微不足道嘅夢想

「講出嚟⋯⋯我自己都想笑⋯⋯」

佢自有記憶以嚟嘅生日，每次吹蠟燭前，緊閉雙眼，誠心許下哪願望，始終如一

我想試下，同男朋友一齊跑步

擘大眼，吹熄蠟燭

然後期待一年，足足365日，8760個鐘頭

噢，今年的生日願望

又落空了

應該係番茄

會地震

好好睇呀

今晚好似無乜人

出多啲就會有人

你出快啲就有
吊住條癮你覺得好咩

我同佢去咗海旁，跑咗一百米，然後就陪佢坐喺地下休息

其實，搵個屋企人或者朋友一齊喺海旁跑下步，一啲都唔難

但始終，唔係同男朋友跑嘅感覺

「所以⋯⋯一次咁多，就算只係一次都好，我都想試下，同男朋友跑係咩感覺。」

我分唔清佢面上流嘅，係汗水

定係淚水

我知，此時此刻，我把口係無用武之地

我可以做嘅，只有聽佢講，多年嚟嘅生日願望

屌那媽好撚核突
但都係忍唔住追埋落去
利申：未追到live 仲追緊

啱啱先follow咗你

邊聽小傳奇聽睇
好似有啲怪

睇完遺書前傳
諗番早幾日個bf 打嚟喊住咁如果佢唔係度點點點，唔知因為了解而唔會阻止定因為睇得太多呢類嘢麻木咗

金仔唔好寫到咁虐心得唔得

肥婆都比人寫到咁sad

求你唔好加甜呀
加甜即刻負皮

主角會死架

希望加甜

好好睇

好兩極，有人要甜有人唔要甜

肥婆好慘，成日俾人笑

不過我鍾意，正皮笑肥婆

要甜我怕要洗眼

重甜

「依個願望，我一直都無同人講過。」

聽講，生日願望講咗出嚟，就唔會實現

但原來，講同唔講，都係一樣，唔會實現

波波慢慢理解到，自己合埋眼許願嘅時候，眼前嘅漆黑到底有咩意義

「我原來⋯⋯連幻想自己男朋友會係咩樣都做唔到。」

確信自己唔會搵到伴侶嘅波波，無辦法描繪，同男朋友一齊跑步嘅畫面

我兩手拍落佢佈滿汗水嘅面上

「你唔駛再幻想喇，我就係你男朋友。」

波波有少少八字眉，瞳孔之中映照我嘅面容

佢笑一笑，輕輕搖頭

「你唔係。」

仆街live左
Btw 少甜好啦

hi

Live 左
幾好笑又有啲sad

走甜

「你唔係。」
「你係我老公」
波波將佢塊臉愈哄愈埋 肥婆身上獨有既濃烈美極味開始湧入我個鼻

我對上問我係咪屬樹熊嗰個都應承過同我跑步

呢個肥婆係咪十個欣兒既份量

你估波波係肥芝咩

好噁心

新讀者
lm

都錯，正寫係番茄

金仔我有follow你
我好撚鐘意睇

我錯，抵屌

即使有 都希望呢篇文重點係描寫人嘅心理 加油

好多謝大家嘅支持！！！
今日多左好多人like fb同加我ig
感到開心
多謝你地呀～
最開心係之前啲故又有人睇翻，好感動

重口味

儲咗一日先睇，都live咗

個人認為
最後尾數錢先係重點
咩加甜唔加甜係其次
但係做過啲咩逐項計錢先係ptbf 嘅精髓

支持你啊金仔 個故搞笑得來又帶啲之前嘅故嘅沉重
btw 你follow返我ig好感動

會唔會最後波波真係變左老婆

「已經夠架喇，我已經體驗咗，原來有個男朋友嘅感覺就係咁樣。」

我都體驗咗有個肥妹女朋友係點樣

其實，又同普通女仔有咩分別？

或者只係我自以為是都唔定，但我確信

我看到了脂肪背後的，心靈

「我下定決心，努力減肥。」

「又話感冒菌入腦下垂嘅？」

「嗯，我知係減唔到嘅⋯⋯」

波波吸一口氣，望住個天

「但就算白費心機，我都想做。依家嘅我，有咁嘅動力。」

我隱約覺得，我身為ptbf嘅角色，開始溶化

「點解？」

Live2

第一次追live

好想有個肥既女朋友
利申A0

留名

利伸肥婆 好有代入感

睇嚟又係催淚㗎啦

咁睇我架

好正啊

留名
之前見你寫埋d咩有緣再見，幾驚你封筆唔寫
而家又可以再睇你d故

一路睇一路d畫面出曬黎

定係依篇先係遺書真前傳

儲成日都live咗

「因為你。」

我聽完，打咗個突

「你令我有⋯⋯真係有人會鍾意我嘅錯覺⋯⋯」

錯覺

「我好驚，自己會真係鍾意你⋯⋯」

愛上偽物嘅下場，通常都唔會有好結果

「你呢？你又驚唔驚自己會愛上客人？」

波波停一停，補一句

「我係以⋯⋯普通朋友嘅身分問。」

等你呀

不如我地...

比隻正皮你 求你加下速

留名 好好睇啊

會唔會食美極波波

加速阿

好快個ptbf就會沉船

我幻想波波係細細粒
好有畫面

因為東京喰種而留名

請人? 20歲 1米8 i大雙高級文憑

「哈哈，我唔會同朋友講依樣野。」

「咁⋯⋯如果我以客人嘅身分問呢？」

我哄埋去佢身邊

汗水嘅味道開始發酵

「唔驚，只要我愛上嗰個，係你。」

美極

波波伸出手，摸一摸我塊面

「我知道，可以令你講真話嘅人⋯⋯唔係我。」

或者其他人會覺得，謊言背後一定埋藏住真實

揭開面具就可以見到後面嘅表情

但我嘅謊言背後，只有虛無

面具背後，係另一個面具

已經⋯⋯無人可以令我講真話

睇到有d反胃

幻想到個現實情境應該都幾反胃

不過寫得好好 加油

祝你啲書大賣

同埋寫快啲

巴打ig request 得好快手

lm支持

feel到開始有慘情

Fuck Live 左

做愛囉

live 左

之前一直追開金仔 但啱啱先知有ig可以follow

波波

金仔金仔
瞓前睇到live令到本來煩緊嘅我心情好翻啲
一路睇一路好似比你聲音導航咁
雖然明知係灰諧嘅悲傷 但都忍唔住笑左
睇下你記唔記得我係邊個

我都係

頭先俾金仔follow翻！

文啊

開頭睇以為係扮出文 點知原來係真
正評已留
巴打加油 出快啲

lm，live！

第1001正皮留名

live 左
第一次睇你d故
好好笑😂

追完塔巴過黎十卜

越嚟越高質

金仔介唔介意group埋一齊再出 太短喇有啲 我以為留言嚟

繼續推 唔好停

不過寫咁短，會唔會前後亂／最後爛尾

Live
金仔寫到好撚好笑，但又滲住淡淡既憂傷感

Btw準備追番唔妥故

金仔唔會爛尾的

金仔既故未睇先正評
金仔係咪真係出黎做

儲左成日又睇曬啦
不過唔會催你既 慢慢寫啦

同金仔你好似同學校

真實自卑既人聽到讚美唔會係怕羞反應

我屌 笑撚死我

留名留名

屌你樓主人呢

嗚啊love jorrrr

Btw 已經follow 左樓主ig 快d follow 翻我

我扯開話題：「你減啦，我會支持你。」

我諗一諗，再講：「我想你知道，就算你係肥係瘦，都唔重要。重要嘅係，你係一個點樣嘅人。」

本來我應該話，無論你係肥係瘦，我都愛你

但我知道，依家嘅波波已經唔需要依句說話

「嗯⋯⋯你話過我性格唔閪，真架可？」

「真嘅。」

我怕再咁落去，波波會不停問真假問題，於是就企起身，伸出手

「嚟，起身，我帶你去一個地方。」

有啲印象

嘩你對我咁有信心

總係覺得金仔又係因為遇到一d事所以踏上ptbf呢條路
特別係佢嗰句 冇人可以令我講真話

好笑得黎又有d sad

「我地去緊邊呀？」

「如果你真係下定決心減肥，咁我地就做啲野，向你舊嘅自己講永別啦。」

波波完全唔明我講乜

我特登扮到奸笑咁款：「我帶你去殺死自己。」

我地兩個，沿路行翻轉頭

「老細，唔該一條叉燒，成條上！喺度食！」

我帶波波翻咗去一開始經過嘅燒味舖

個斬件佬聽到我叫成條叉燒，當堂呆咗😦

但佢見到我旁邊嘅波波之後，就好爽手比咗成條叉燒我地

我拎住原條叉燒，行去卡位，坐喺波波隔離

「我仲係⋯⋯唔明⋯⋯」

「由細到大，你都係一嚿叉燒。但由你決定，就算白費心機都想減肥嘅嗰一刻，有嗰一瞬間嘅決心開始，你就唔再係叉燒。」

因為叉燒，連減肥嘅決心都無

波波吸一吸鼻水，問：「咁⋯⋯咁我係咩？」

「結果減唔減到肥都好，唔需要理。我相信嘅只係你同我講話要減肥嗰一剎那。」

嗰一剎那，便是永恆

「由嗰剎那開始，波波就唔再係叉燒，而係一個人。」

我唔知點解佢會咁感動，面上又滲出唔知係汗水定淚水嘅液體

「嚟，我地一齊成條食撚哂佢，告別你嘅叉燒人生。」

好撚勵志

我同波波捧起條叉燒，一人一邊開始食

搞到隻手同個嘴都油淋淋，痴笠笠

一路食，佢就一路嗚嗚嗚咁喊

我嘅社工曾經問過我

你喊得咁西利，係咪因為你知道，真係要同某啲野，say goodbye？

我唔知道

我淨係知，波波真係同某啲野，say緊goodbye。

所以我會陪你，食到最後

a

殺左自己既習慣

原來成條叉燒咁撕咬，人在野咁款，個體驗又幾特別，又幾爽皮

依樣野，同其他客人一定做唔到

只有同波波一齊，先做到

因為你，我會記住依嚿叉燒

而我亦估唔到，原來同個肥妹一齊食

兩個人，就可以食到渣都無得淨

波波食完就吮自己手指上剩餘嘅蜜汁，吮到雪雪聲

然後好似哥斯拉噴放射線咁，打咗個噎

一隻烏蠅被個噎噴中，撞上對面將凳，死咗

玻璃窗後嘅斬件佬，仍然係😦樣望住我地兩個

老老實實 我支持波波抽脂
佢正常途徑減唔到 去抽脂得啦掛
留名睇結局前波波變女神

又live左

睇呢個故就快精神分裂
一陣笑到痴線, 一陣又好似好沉重咁
可能係我覺得男主角本身一定係發生咗D事令佢做咗ptbf
即係好似金仔寫遺書咁

笑到卡卡聲

between 社工係咪叫 阿文

波波揞住嘴：「嗚，好失禮。」

我望住佢，不知不覺間，我地都笑起上嚟

最後埋單，離開燒味舖

我唔知個斬件佬係咪受咗咩心理衝擊，總之佢驚訝嘅神情由始至終都無咩點變過

「多謝你呀，我今日玩得好開心。」

「咁就好。」

我望下隻錶：「夠鐘喇。」

就好似同灰姑娘講，十二點，魔法就會失效

你估下

LIVE 左快加速

波波拎出銀包，將包我鐘數嘅3張金牛遞比我

「多謝你，加唔加鐘？」

佢搖搖頭：「夠哂喇。」

「有需要再搵我。」

「唔需要喇。」

我曾經聽人講過，一個城巿會多ptgbf，係因為依個城巿嘅人，都太寂寞

總覺得，胸口之中有一片空洞

而當一個社會唔再需要ptgbf，就代表所有人，都終於得到幸福

或者成個城市嘅男人都陽痿

金巴呢期讀書壓力太大 ？

無讀過書

Final加油啦

live lm

交呢個做論文

由遺書故睇到依家 支持LM

但其實講到尾，如果愛情同性生活都被幸福同滿足佔據，又駛乜喺外面尋求滿足？

這個城巿，只是太多，不幸福的人而已

所以當我聽到波波話唔需要再搵我嘅時候，我知道佢嘅胸口，已經唔再係一片空洞

裡面有嘅，係我今日同佢嘅回憶

人生第一次嘗試到有男朋友係咩感覺

第一次將自己嘅生日願望講比人知

只係咁簡單，就令波波覺得滿足同幸福

令佢覺得，有依一日嘅回憶之後，就唔再需要搵我

就算係謊言，都接受

金仔
留個正評留個名

波波比我率先轉身，邁步離開

我有個習慣，就係離別嘅時候，等客人轉身先

呆望遠去背影嘅寂寞，同期待對方回頭嘅盼望，都由我一個承受就夠

「喂。」

波波停低咗

「減肥加油。」

「嗯。」

仙子對灰姑娘說，魔法失效了，但你還是你

「祝你搵到，真正陪你，唔止跑步，而係一齊做好多好多野嘅男朋友。」而唔係ptbf。

「多謝你呀⋯⋯金仔⋯⋯」

仙子說，我送了一隻玻璃鞋給你，假的

願有王子為你穿上另外一隻，真的

有人想知再講

多謝金仔ig

磨牙

我想知
咁係咪繼續有文

50share繼續，無咩事我死翻去做畢業論文先

唔洗多謝啦

More

金仔啲故 一定要追！

皮已雞

金仔 我有買你本遺書

正評留名 正呀

仲有冇波波睇呀

支持金仔

金仔 你受左咩刺激

strong post leave name

😦

又到食飲時間，出下文先

想睇下一個客

當我目送波波離開之後，我就開電話

我喺「流星號」嘅gp都打：

收工喇

星：喺碼頭已經

浩：我嚟緊

個gp入面另外兩個人，都係ptbf，gp名係由金琉玹、李星同陳浩然，各取一個字組成

我地三個，久唔久會喺中環碼頭，買支啤酒聚一聚，坐喺碼頭嗰啲樓梯度吹下水

李星嘅特色係夠高同大隻，雖然唔係話好靚仔，但勝在細佬個別名叫沉睡的巨龍

搵得阿星嘅客人，自自然然就係需要性服務

浩然就勝在夠靚仔，喺睇樣勝於一切嘅ig上面，佢係接得最多客嗰個

搵浩然嘅客人，上唔上床係其次，最重要係拖住個靚仔行街好鬼有飛屎，通常嗰啲客人都好享受外人羨慕嘅目光

每次見客嗰陣，佢個口頭禪都係

「喂，我叫浩然呀。」

唔好俾我知你叫孔劉

屌柒咗，原來有名 不過如果叫孔流好似仲好笑

我要將你拯救 逃離人類荒謬

最尾嗰句有聲有樣

有聲

浩然我可唔可以約你

我地三個坐喺碼頭，酒都係一啖一啖咁飲

因為我地唔鍾意劈酒

尤其係飲到劏，我地都不約而同好抗拒

飲得辛苦嘅酒，無謂飲

「放低咗未呀？」浩然問我

我搖搖頭

「你又放低咗小曼未呀？」

佢搖搖頭

我地舉起酒樽，相撞乾杯

李星坐喺我地面前：「真係好。可以有，放唔低一個人嘅感覺。」

三個玻璃樽相撞

鏗一聲

遇不上最重要的人，巨龍射出的，不過是空虛，因為心靈，從未滿足

遇上重要的人，卻逃不過生離死別，最後只剩曾經填滿顏色的心，再次空白一片

小曼

浩然嗚呀

金仔係咪真係好鍾意dear jane

第一次睇你啲故 正已評

「又有一個ptgf死咗。」

唔知李星喺邊度收到風，已經係第三單

半年嚟，有個殺人犯對ptgf同ptbf進行無差別殺人

因為依單野，令好多ptgf同ptbf都金盆洗手唔撈，始終都係命仔緊要

「喂，你仲講。」浩然想阻止佢

「第一次係ptgf，第二次係ptbf，今次又變翻ptgf，下次嘅目標好有可能到翻ptbf。我只係想叫你地小心啲。」

「近排真係多事。」浩然嘆口氣。

連登又有人每隔幾日就爆啲ptbf嘅相出嚟，搞到更多人唔敢再接客，因為驚身敗名裂

雖然我唔明，點解比人知自己係ptbf，就代表身敗名裂

「因為我地嘅工種低賤呀。」

係咩？

老師好高尚喇

咁一個侵犯學生嘅老師呢？

低賤同高尚，到底係講緊職業，定講緊你個人係點？

令你身敗名裂的，不是身分和工種，而是你做過什麼壞事

好感動

邊部分

原來樓主嘅訊息係呢啲

「問題係依個世界，好多人聽到你做咩工，就假設咗你係咩人。」

一個人誤會你，可以解釋

如果全世界誤會你，咁解釋仲有咩意思？

無錯，唔需要解釋

只要我自己知道，繼續做ptbf嘅理由係咩就足夠

「走喇，你地接客嘅時候，自己小心。」

我地一左一右一前，分成三個方向離開中環碼頭

我望住李星同浩然，佢地遠去嘅背影

其實，我並唔鍾意目送其他人嘅背影

如果，這是最後一次道別，請讓我目送到底

如果，這是最後一次道別，你會回頭，看我一眼嗎？

好鍾意比大家追文呀

繼續加速

開始SAD

又live左
又起左雞皮

屌live左
好睇 加油

睇到好sad

真係會精神分裂
上次恐怖變溫情
今次搞笑變哲學

金仔好自然咁將篇文既意思帶出黎 睇得好舒服

小曼真係笑左出黎 浩然

一路食叉燒一路喊個到

多謝你～

我翻到屋企，老豆已經訓咗

我行入去，見到佢又踢咗張被落地

我將張被拎起，冚翻喺佢身上

「金仔，聽住，依個世界上，所有人都會離開你。」

所以，唔好將任何人睇得太重要

我曾經當老豆發噏風，直到我親身體驗一次

其實唔止一次，只係我每一次都唔信邪，妄想重要嘅人唔會離開自己

我行翻出房

這個世界，不是生離，就是死別

所以每個人都是孤獨的

一次過追完
留名

我都係咁同自己講，但始終都做唔到

一次過追哂

舊讀者留名
沒有人可以在你身邊陪伴一輩子，所以你必須學習 失去

認得你架

或者因爲每個人都孤獨，所以人先會想拖起另一隻手

我望住自己隻手

至少今日，波波有幾個鐘頭，唔再孤獨

大家都只係想，知道依個地球上有人可以接納自己

只係想有個人一齊跑步

一齊食叉燒

並唔係咩咁難實現嘅願望

偏偏好多人，窮盡一生都搵唔到咁嘅人

所以只要能夠取暖，唔介意去擁抱一個大話

「呃咪呃咯，正如啲飛蛾咁，明知道會受傷都會撲埋去啲火度。飛蛾就係咁傻架喇。」

飛蛾說，抱歉，我只是太冷

我合埋眼，告別今日嘅自己

Hi, 都係唔fb inbox你, 上水喺度留個正評.
between金仔其實係咪放唔低李星同浩然, 下次可唔可以寫D不被容許的愛情, 雖然我好抗拒睇愛情故.... sorry for 1999

成個畫面好sad

第一之追到live

唔洗故意影射出黎啦，無意思 講到咁明顯有咩謂

唔明

新讀者here
睇到自己寫緊既故都慢左

Hehe

咁你啲讀者會屌我

我都覺得好明

讀者邊度夠你多

睇到眼濕濕 好感動
我都係好似波波咁

btw 一直係金仔既隱形讀者 今次真係決定上水
唔妥故我喊得好犀利

陌生既脂肪

lm 快d出

Live 左

正評加速

Lm support

諗起肥芝做PTGF,嗚啊

好正 第一次追你既故
好笑既位真係笑到仆街
沉重既位又好唏噓

當局者迷

Live左，仲以為係短文

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做
留名

好撚正

肥芝身上散發嘅係芝士海膽炸雞味

感冒腦下垂係真有此病？

lauming

皮已正，推

請參見少林足球

咁你又放低左小曼未呀
好好笑但true

冇肥婆性格點做肥婆吻

第二日，又有工開

搵得ptbf嘅女人不外乎幾種

有西痕系，所以要有李星依種賣巨龍嘅ptbf

有面子系，依類就由浩然負責，陪下個女仔出席舊同學聚會呀、過年見下家長呀嗰啲

有啲女就想試下拍拖嘅感覺，好似波波咁

但有更加多，係啱啱比男朋友飛完，想要個心靈慰藉

今日嘅客人阿螢就係依種

留明

阿瑩 聽個名都知正

阿螢個樣有啲似陳瀅，佢就好似乾坤燒鵝入面嗰啲禾花雀，無論樣貌同埋身材都係一等一

我成日話：「你咁好條件，唔駛搵ptbf啦。」

要搵個正正經經嘅男朋友，波波就話難啫，阿螢依種易過借火

而事實上，佢分手第一日，就已經收咗24個狗公wtsapp嘅關心，146個fb direct問佢咩事，同577個ig嘅dm

「咁你喺嗰600條友入面揀一個咪得。」

「我心入面仲有佢，就放唔入另外一個人。咁樣會對唔住真心對我好嘅人。」

以自己嘅可憐消費外人嘅真心，係一件好黑人憎嘅事，佢話

嗰陣，阿螢環頸攬住我，帶熱情果洗頭水香味嘅頭髮喺我膊頭傾瀉而落：「但你唔同，因為你係假嘅。」

唯獨我不同，因為我是假貨

其實PTBF點搵 係咪真係有呢樣嘢
好想有人陪下我
好想知道有男朋友係咩感覺
睇到喊

hehe ?

藍絲

好似有 但唔make sense
因為唔好講女神級 正常女人要仔陪都易過借火啦
ptbf真係又食又拎㗎喎

比著肥婆買巨龍 又點會又食又拎

要人陪係好簡單
但我太簡擇 想要高質仔仔
同埋暫時冇人比到愛錫嘅感覺我
即使係假嘅我都想體驗下

我同阿螢喺超巿買材料，佢話今日想煮餐飯我食

「bb呀，你想食咩呀？」

「午餐肉唔錯丫，我好耐無食過。」

阿螢甜笑：「好啦。」

然後佢彎低身，拎咗罐豆豉鯪魚，放入手推車

strong post LM

「bb呀，你想飲咩湯呀？」阿螢指住啲罐頭湯

「唔，忌廉蘑菇湯好似幾正。」

「得得得。」佢笑笑口拎咗罐羅宋湯，放入手推車
「嗰個女人係咪痴線架？」

「陰公，咁靚女竟然傻傻地⋯⋯」

喺旁邊經過嘅師奶見到我地嘅互動，都直接得出阿螢係痴線嘅結論

阿螢咬住下唇

我將佢拉埋我身邊，摟住佢

「我明，你唔駛理佢地。」

錫左阿螢額頭一啖

佢由下而上，用水汪汪嘅眼望住我

「你⋯⋯真係明？」

ptgf都有得揀客啦

加甜

新毒者留名

我都明明地

想死
繼續虐待我啦

我明 嗰d係佢ex鍾意食嘅嘢

明

啱

「翻去喇，我地。」

阿螢點點頭，我地一齊去比錢

我拎住袋野，陪佢行翻屋企

入到屋，閂埋門之後，阿螢就摟埋嚟，開始錫我

我嘅手喺佢背脊游走，袋野沙一聲跌落地下

阿螢嘅嘴貪婪咁吸吮我嘅雙唇

呼吸加速嘅聲音，令昏暗嘅環境升溫

留名 金仔記唔記得我

記得呀

想要波波的甜

甜？

重甜得唔得

兩條脷打轉糾纏，口水嘅味道中帶有阿螢用嘅蜜桃唇膏味

少少果香喺脷尖蔓延

手掌伸入佢上衣入面，手指尖輕掃背部，打圈

「唔⋯⋯」阿螢把聲，情不自禁高咗兩度

另隻手喺柔軟嘅胸前搓揉

佢用力摟住我

「唔⋯⋯嗚⋯⋯」

佢喺我膊頭，垂低面容，淚水喺我膊頭化成悲傷嘅花

你都寂寞了多久，還是未好

咁快落甜？

有深度既道理再加埋甜 呢個故冇得輸

「我仲係⋯⋯好掛住你呀⋯⋯你幾時先會翻嚟？」

我無再撫摸阿螢

淚水淋熄慾火

我都唔知佢想我代嗰個男人答佢，定係想我以ptbf嘅身分答佢

「我都⋯⋯好掛住你⋯⋯」

醜陋嘅金仔

因為對方將你當成另一個人

於是你將對方當成另一個人

相濡以沫，傷口最後只會雙雙腐爛

不，傷口腐爛的痛，由我一個承受

來吧，你成為我的沫，而我，成為你的紗布

「我地煮飯，好無？」

睇左好耐 第一次留名

肥婆主線呢

留名
啲文又係好sad

第一次見嘅時候，佢喺朗豪坊嘅長電梯都喊

「阿金，你知唔知點解條長電梯旁邊要整塊玻璃？」

「唔知喎。防止人跳樓？」

「你望下。」

唔知大家有無留意，朗豪坊嗰條長電梯，只要望去塊玻璃度，就會見到一個一個光球

光球係由電梯下方嘅圓燈反射而成

而當我地被電梯送上去嘅時候，對腳會阻到啲燈，玻璃中嘅光球就會閃下閃下

「佢話，依啲係星星。」

請你別告訴我，誰都沒留意過的浪漫

做咩突然咁sad

減肥到最後應該變成肥苟身材，可開發既素材

唔通遲下有人要死
岩岩一次過追哂甘多文

Live
金仔follow返我ig好開心 雖然我ig d野冇人想知

第二次見面，我同佢睇演唱會

熱鬧過後嘅孤獨，倍感淒涼

我地就好似年宵過後嘅垃圾

阿螢問我拎翻張飛尾

「曾經有一個演唱會，預售一種情侶飛，係單人價錢可以買到兩個位嘅飛。」

又一個佢嘅ex講過嘅故事

「嗰種飛分為男女方，然後一年後嘅演唱會，要出示翻男女雙方嘅飛先可以入場。」

結果，一年後，演唱會場內有好多空位

阿螢揸巢咗兩張飛尾，喊到跪低咗

場演唱會嘅名叫做

明年你還愛我嗎？

快呀！！文呀！！！文呀！！

點解個個見我follow翻都咁開心

新讀者追到live lm
有笑有淚

對現今嘅愛情嚟講，一年，係咪已經太長？

「當你好想好想好想⋯⋯好想好想同一個人過一世嘅時候⋯⋯」

阿螢就發現，原來佢地一年都過唔到

心變成空洞，於是佢就想搵野填翻依個窿

我就係填依個窿嘅泥膠，只係咁樣

我食豆豉鯪魚，飲羅宋湯

阿螢需要我變成咩形狀，我就變成咩形狀

明年你還愛我嗎

明，我明，我真係明
我想試過搵Ex既最好朋友（當左係我ex，我認我係仆街一次傷左兩條女）

明就好囉～

「金仔，你有無好鍾意好鍾意，好重要好重要嘅人？」

金仔，唔好將任何人睇得太重要

我撫摸阿螢嘅面容

好似雞蛋咁滑嘅面

真係一個好靚嘅女仔

「你囉。」

對唔住，我講大話，同你嘅美醜無關

阿螢笑咗出嚟

我係為咗隱藏真心先咁講

但令到你笑，感覺都唔錯

「我就係鍾意你把死人口。」

真話傷人

謊話卻可令人笑

那就讓我當個，讓你笑的騙子

真話傷人 講左事實亦唔會好過

好sad

我陪阿螢一齊洗碗

佢話自己唔鍾意洗碗

以前嘅碗碟都係ex負責洗

「我好想問，係咪我洗哂啲碗，佢就唔會唔愛我？」

阿螢將所有做得唔夠好嘅事放大一百倍

我想講，就算由一開始，所有碗碟都係你洗，要走嘅人仍然會走

「就算你唔洗，我都愛你。」

佢額頭伏喺我膊頭

「如果嗰陣，我同佢一齊洗碗，你話幾好呢？」

「而家有得同我一齊洗，都幾好丫。」

我將啲番梘泡點落阿螢個鼻度

「金仔，明天，你還愛我嗎？」

「你搵我，我咪愛。」

佢錫我

也許，明天我就不愛你

至少，今天的我愛過你

ptbf 好似社工咁

我心好痛啊 金仔

睇到呢度 個心痛咗一下

諗起志明個一句

動地驚天愛戀過

聽住Yui d歌追故，感受到往時青春苦澀的痛

「點解真嘅愛情，唔可以咁簡單呢？」

「夠鐘喇。」

我唔知阿螢仲要過幾耐，先可以放低嗰個男人

我淨係知，佢而家仍然放唔低

既然客人最後決定唔同我發生關係，咁我依嚿泥膠就成為佢想要嘅形狀

收人錢仲有得上床，對象仲要係阿螢，我其實應該lur飯應

但性愛嘅祭典過後，慾火退去，我地仍然只係年宵過後嘅垃圾

或者係認知到依點，所以阿螢亦無加鐘

「陪煮飯就依個價。」

「我始終都係咁唔鍾意計錢環節。」

依樣就係假愛情比唔上真愛情嘅地方

買賣雙方做好本份，一場交易，點可能複雜得過一場戀愛？

佢條仔逼佢

個故好吸引

夠鐘啦
呢三個字好現實

Ptgf都係咁
有啲會Set alarm驚撚死佢唔會睇時間做人咁

幫襯過咁喎

簡單啲幾好啊 所有溫暖都直接以錢計算 唔洗咁複雜

陳煩個故都有出現過呢段

好好睇
金仔加油

輕推
唔會飛左去旺角的

交易永遠只係交易

交易永遠都係冰冷嘅你一來我一往

阿螢送我出門口

「多謝哂，下次再幫襯。」

講完，佢笑一笑，就閂埋門

我一路等𨋢，一路數錢

其實，我要咁多錢做乜？

架𨋢好慢，好似逐層停咁，成分鐘都未上到嚟

「嗚呀呀呀呀⋯⋯⋯⋯」我喺走廊，隔住門，靜靜聽住阿螢發狂咁嘅喊聲

好似係特登喊比我聽咁

我拎出耳機，塞住耳仔

堵塞耳朵，就是堵塞心靈

如果我係阿螢男朋友，我會即刻撲翻入去

「做咩喊呀？講比我知？」

「我想你留低陪我⋯⋯」

但我唔係

我扭大耳機嘅聲音，直到我聽唔到喊聲

𨋢開門，我行入去，頭也不回

數一數我實情不只得你要說句對不起

陳奕迅嘅於心有愧徘徊於耳

這就是，真假的分別

痴線突然勁sad

點解要咁岩講晒我既傷出黎

sad到仆街但又唔可以越過界線

留名
其實我鍾意睇白石媽媽
雖則佢肥
但我偏偏就係貪佢肥

甘

屌你
想整喊人咩？

又睇完 金仔你又整喊我

正評係要比的

越嚟越精彩！

真係好sad，睇到個心有d痛

sad 到咁
聽日點番工！？

好正巴打幾好文筆

甜 我驚嘔

好不安

屌 好滾動

留名 見到d女仔hurt得咁嚴重
作為男人真係會心軟 但始終唔係佢前男友
始終咩都幫唔到

金仔究竟受左乜重傷

btw留名

好故

我都寂寞多久了 還是未好

樓主d故只係用d簡單嘅字
唔會好似其他故咁賣弄文筆
但偏偏講得最應
狠狠地插入你個心

正

本來前面有笑點又大點大道理--->

到後面開始好寫實，最深刻「係咪我洗碗佢就會愛番我。」

妄記得失戀果陣都咁諗，以為改善自己既缺點就可以換來愛。但後來發現，如果係愛，早就將呢d缺點包容，唔會因呢d缺點而分手。

分手，係因為未夠愛。

我都明目送人係咩感覺
因為永遠只有我會對其他人咁做

I know that feel
以前會諗係咪我乖啲佢就會鍾意我多啲

留名等有文送飯

師兄，同行

咁岩電話播緊哪裡只得我共你

Why so sad

於心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
btw多謝金仔follow ig

嗚... 阿瑩果到睇到我眼濕濕

Follow咗你ig

又Live
依然咁好睇

LM

又live左阿螢

翻到屋企，老豆今晚無翻嚟訓，唔知佢又去咗邊度玩

我沖個涼，死翻入房，將啲錢收喺櫃筒個鐵盒入面

雖然唔係話會今世衣食無憂，但其實我就算做年幾兩年全恥廢青都無乜問題

我望住堆錢

咁多錢，到底有咩用呢？

我喺腦入面搜索我想買嘅野⋯⋯無

再諗下想去邊度旅行⋯⋯無

我有咩正野想食呢？午餐肉囉，貴極都係幾十蚊啫

對上一次，覺得想要好多好多錢，係因為咩事？

「你養我呀？」

「我養你囉。」

我想養你，所以要很多很多錢

啪！

我用力閂埋鐵盒

金仔想要正皮，但金仔不說

比咗正皮你啦金仔

多謝呀 就1500好開心

多謝大家支持呀

Btw 比金仔follow 左ig
遺書故我睇左三次架

你已正評了這討論

巴打你出既書都會買

過1500啦金仔！！快快出故！！

唔好理咁多，訓

第二朝起身，收到個wtsapp

想你了

係阿螢

佢之前都係保持一個星期搵我一次，點解今次搵得咁密？

「我想約你。」

「幹什麼？」

「還是煮飯仔，時間依舊。」

連續兩日做同一樣野，唔知阿螢個心諗乜

但我仍然赴約

因為我係阿螢嘅泥膠

咁真係有用咩

我俾前度話過我好似一舊泥膠

我地再次去超巿，今日阿螢無乜點出聲

佢拉住我行去罐頭架，拎咗幾罐午餐肉

「你鍾意食邊隻架？」

「綠色罐依隻。」

然後阿螢買埋忌廉雞湯

帶我俾錢

我感覺到，今日阿螢無當我係泥膠

而依一點，非常危險

加油呀！我要食餐肉螢呀！！

同呀瑩一齊啦

要下毒手啦！！！

上到佢屋企，佢話，等陣下

然後就入咗廁所

咁我就入去廚房開定罐頭先

隔咗一陣，阿螢喺外面伸個頭入嚟偷睇我

「做咩啫你，入嚟啦。」

我講完先擰個頭過去，見到佢成條雪白嘅手臂枕喺門邊

「你話架。」阿螢行入嚟

誘惑男人嘅必殺技唔知第幾式

裸⋯⋯裸體圍裙？！

金仔係百變怪

甜

LIVE!

甜！！

我沿住佢奶白包嘅手臂望上去，側乳喺粉紅色心形圍裙邊微微露出

應該係水滴型，cup數係C尾D頭

阿螢面上嘅紅霞同肌膚形成強烈對比，好似個壽包仔咁好可愛

佢右手橫過身前，捉住自己左手

胸部受壓而令側乳露得更多

「你咁望法我會怕醜⋯⋯」

「你咁著法都會怕醜架咩。」我笑一笑

「喂呀，唔好蝦我啦。」

「我都未開始蝦你。」

圍裙長度唔夠佢大髀長度嘅三分之一，兩條美腿嘅曲線完全展現

佢行近，夾條事業線出嚟

頭哄向我耳邊，吹咗口氣

「咁你幾時開始蝦我呀？」

好危險

金仔係咪好似無寫過甜

點解可以咁好睇 睇到好傷心

扯左

Hi 金仔
你一開post我就已經正評左
係今日返夜先有時間追到live
好期待個故仔
好開心你咁快就有新故
阿螢好似好正咁

加油呀

有你follow返ig真係幾開心架
唔知你估唔估到邊個係我呢

估唔到，但認得你

要有專業操守！逐項服務計錢

「你想煮飯先定蝦你先？」

由於佢哄到好埋，所以我一下咬落佢耳仔度

「唔！」依下力度掌控好緊要，太大力就真係會痛，但唔用力又無感覺

我係用嘴唇包住啲牙咬落去，所以唔駛驚整親佢

「你自己唔知自己想點架咩？啊⋯⋯」脷尖順住阿螢耳仔嘅坑紋游走

「好痕呀⋯⋯」

被我進攻嘅耳仔，微微發熱，紅卜卜

軟綿綿嘅肉團，因為主人開始發麻無力，而尋求我胸口嘅依靠

依個時候，細佬亦開始搏命唱國歌

慈奶，慈奶，慈拉！！！

追到live啦

我地兩但摟得好實，阿螢應該都感覺到有啲硬野頂住佢，於是佢開始扭下條腰

兩個下半身互相磨擦

呻吟嘅聲音帶住水蜜桃香味

我嘅指尖挑逗佢背脊嘅神經，令佢震一震

我望一望廚房窗外，仆街對面屋有個小朋友流哂口水鼻涕咁想睇兒童不宜嘅發展

翻去飲奶啦豆丁

「你濕哂喇，我地入房好無？」

「我⋯⋯我邊有濕⋯喎⋯」

「啲汗呀。」

「咦～！」佢扁嘴抗議，我就錫埋去，武力鎮壓學生示威

然後抱起佢，帶佢入房

我都想蝦佢啊 金仔！
佢就愛上你

快

其實係mk出發
可以飛過彌敦道既位
應該點飛都飛唔到去油麻地

利申：睇哂10集校對女王

U win

「金仔⋯⋯」

「嗯？做咩？」

「我想要⋯⋯」昏暗嘅燈光之下，為阿螢添上一份矇矓美

「想要咩？」

「嗯～你蝦我⋯⋯」佢楚楚可憐嘅大眼，好似想問爸爸拎糖食嘅細路女咁天真無邪

「我無呀，你愛你出聲至得架，無理由你話愛我唔比你，你唔愛我比你⋯⋯」阿螢用食指封住我個嘴

「我愛呀⋯⋯」

「愛咩？」

「我愛你呀，金仔。」

我嘅大腦好似比錘仔用力敲擊咁

阿螢嘅淚珠滑落

「我想要⋯⋯真實嘅你⋯⋯」

一喊，金仔就鳩縮

BTW，我是來留明支持的，以前睇遺信故睇到喊

翻去飲奶啦豆丁

金仔科奴左我

見到午餐肉就諗起遺書個故

其實咩叫薯茄仔

[size=2]新讀者留名/size=2]

唔可以對客人動情嫁

我本來期望嘅答案，係一個身體部位

點知阿螢嘅要求，就好似一盆冷水車落我個身度一樣

佢用口拉開我褲鏈

「依樣，我比唔到你。」

一瞬間，成個氣氛急轉直下

明買明賣

「就算做咗，我都比唔到你想要嘅野你。如果咁你都仲想做，我地就繼續。」

阿螢停咗手

如果佢嘅心態唔係搞完就算，而係想追求更加多，咁佢只會再受一次傷

「就算做咗，你再喊，結果都係同琴日一樣。」即使今日我走，仍然聽到佢喊，我都唔會敲門問佢咩事

由佢停手嗰刻開始，我就知佢對我，唔係想要一段虛假嘅關係

佢唔係想要祭典過後嘅垃圾

佢想要一個人，喺完咗年宵之後，陪佢翻屋企

可惜的是，我沒法陪你回家

幾時再拍落去

越來越Sad了

你愛你出聲至得架，無理由你話愛我唔比你，你唔愛我比你⋯⋯

睇完遺書個故先開始留意你
留明支持

唐三藏

唔知正皮上唔上到1600呢 點解大家咁好比咁多正皮小弟

一野追到live

一口氣追到LIVE, 好SAD

假的

Live
就黎1001

借d意走甜

加甜落波波同金仔到

sad
而家有一種好down又欲說還休嘅感覺
想講，但已經無從考究

留名
又想多次遺書

終於live左
留名

而家開始追

一路睇個故一路諗起個ex

收衫喇

live返

三個鐘前話想上1500正皮而家有1600 真係好多謝好多謝大家嘅支持！
唔知上唔上到1700呢
報告翻我今日要教寫作班
唔好推咁快
等我翻嚟開新post呀～
如果可以就留個1001比我多謝大家啦（我預咗又有人搶 ）
再一次多謝大家嘅支持！！！！！！

幫手推

估唔到就最好啦

聽日考試都忍唔住追

係咪因為個話題hit呢
今次真係升得勁快啲正評
希望更多人認識金仔

上一次係Miki金仔十指緊扣後發現Miki狂喊，軟咗

今次就比阿螢講兩句，軟咗

結論係...Sad到硬唔到

睇到好傷心

live 睇到個心那住那住

金仔最近係咪多咗玩ig 仲開始有睇story

Pish

Shit Live左

屌你live咗

唉睇到好sad

留名啊

遺書微電影個女主角喺餐廳個shot好似薛凱琪

Btw幾時有第二集

D波

阿瑩

我覺得有shot似田蕊妮

令金仔鎖心嘅究竟係個點樣嘅人呢

遲左黎留名

高質故，係連登追到live既第2個故
新人留名

Live左 金仔快啲返黎繼續寫～

評已正

留名支持 覺得呢個好睇過遺書故 金仔好有梁朝偉既滄桑感覺

會窮

俾第1700個你

考完試又live返

其實FB有個PAGE 叫 小薯茄
架
我一直以為講呢個

高質

金金幾時再接肥婆生意

live again！

唔搶，不過幫推

好撚好睇啊

追到live
between，金仔其實係咪放唔低援交阿may?
佢就係中出阿may嘅人，即係bb嘅爸爸。
鍾意阿may但知道阿may鍾意嘅人唔係自己，一時佔有慾爆發要中出將佢私有化，結果搞出人命有咗bb，亦間接害死咗阿may，所以要自甘墮落做ptbf。

ff完啦

文呢?

Pm me

Diu

1001

新po已開，紙言都有喇

[url]是咁的，我嘅職業係ptbf 2 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

多謝大家，我即刻打文，等多我一等

前面明明稱呼主角做啊金，無啦啦又變左金仔
主角聽到之後會唔會失控

不說正評，未live

此金不同彼金

慢慢追

1001前留個名

恭喜你趕到

live左！

爆post前Lm